好想飲酒壯膽跳落樓

但係一諗起老豆喊個樣

好 今晚唱K妳嘅

點解

......

巴打咩事咁愁？分享下？

食支joint 放鬆下啦

記得去荷蘭先好食

Thx 我會
香港合法減壓渠道得返酒
煙都無用了

女死好還在

飲酒真係壯膽？未試過